毒撚做功課秒回

屌

我又做錯咩

整定

冬哥又1001

it’s time for you to send me your homework

每開一次po就驚一次

樓主係七毛

比定左個正皮你先

blocked

語病

我好掛住你

Who

我個人都有病

開心咗keke

暫時全版紅字好正

你乳癌 死未

加左价？我之前辭职了

CSS

好灰

我幫你鬧醒佢

梨梨
你呢排點

你閪癌

What happened

D男人係咪咁鍾意越級挑戰

我究竟幾時死

沉睡中的主角

好煩

係，越級溝女先有成功感

係 拒絕巴打

打破左你sor

聽天由命

姐妹圍爐中

係
Me

我升识牙麻

八婆’s gossip club

屌爆你個閪

好辛苦 開槍打死我啦不如

唔比你死

好想反泥打工

睡公主？

唔比你屌

係
顯得自己威啲

yep
gem

送塊鏡畀你

sorry..

霸王硬上弓我二百磅

少女心事～～～～

溝到靚女的確係威d

真
貓係95分級數

你覺得越級挑戰會成功？

全職廢青

我已成功

好少聽

我溝你唔洗照鏡

个团队暴左人😅😅，邦你5到

乖

禾奇仔條女

溝ig kol都係為左果份虛榮

但係通常最尾都會係失敗收場

係 所以我想溝靚仔

滿分1000？

成功喺邊度？

點解呀

970娶隻貓未

哭㑷左成晚

100
點都靚過你個八婆先

10000

？

走啊

靚仔靚女d體液都香d

留名等睇

Nope

奇子都係
日日喺屋企 巧悶
我都想見下朋友仔

因為我同你極相襯大家都靚靚

溝到未

又笑鳩我

你成功嘅例子係咩

反轉頭鬧返你先on9

我叫樣衰

唔係關於時事 拉！

你做咩又對號入座

好撚煩 成日貓貓貓

好多人都會咁

越嚟越有把握

因為我中意嘅人太靚 我太醜

屌你喺我個po度恰我嘅人？

好啊好啊

毒撚最忌有自信

真 想叫佢收聲

佢啲汗都香啲

待人以誠
緣份
性格相合

你好mean

好恐怖

我呢個八婆起碼唔洗同你一齊

對唔撚住囉

可能唔止

樓主日日開po洗走熱門po

做咩

唔覺，至少有87.36分

仆街男人

傻豬仔又喺度瞓覺

冰冰

靚女d西水甜既，好飲過忌廉

你係五毛 垃圾post 拉

你鍾意邊個

由你把口講出嚟完全唔可信

cda用碌鳩塞佢口

但係現階段仲未成功

有冇高大令囝巴cow小妹

你不嬲都知道我係咁㗎

你中意我女神？

金妹

油頭毒撚岩唔岩

靜啦

我死先

三圍？

你見過我咩

邊個你女神

比錢我考慮下

32J 21 34

奶過

講笑。。。。。。。。我都想索下

一個唔愛我嘅人

做咩都冇動力 陣間又要傾project點傾

不了 太恐怖

因為佢？

係唔係好得意呀

唔好啦 我死算啦

掛仔

原諒

嗨

上次咪見過

女權當道

得佢太靚，懷疑同一人

佢話你叫我呀？

⋯
蛀牙

咩樣 dm我

檢舉我

好正
想奶你對波

咁你諗住點做

wfc
佢冧咪得

我死

幾時有

體味同臭味有咩分別？

等下個

幫我鬧佢地

係

一齊死啦有個盤

如果下個係垃圾咁點算

成隻豬咁

都可以

好可愛嘅豬

做咩呀你

1001

早咗900個cm

咁我可以點

同禾吃飯子

你d屎唔臭的

你d數都幾差

肥咗好多

等緊外賣
食今日第一餐

55

直接同佢地講話冇可能

真

我中意人 但人地唔中意我
我仲同佢講無可能？

生無可戀

咁一係你問吓佢你哋可唔可以繼續傾落去

今日如何

樓主開飯 一陣見

都2020 點解我仲生存緊

我同佢好耐無講過野啦
都唔諗住同佢講野 唔好再搞鳩佢
唉

又係你

是但你 唔想知

點解

說好不哭

讓我走

因爲我垃圾

其實男仔係咪好少話其他男仔樣衰

你夠我垃圾？

不讓

會話女神個男神樣衰

係，會打交

咁我留在你身邊

但係如果見到嗰啲衰過啊源嗰啲你會點樣

做咩咁問

我只會覺得女朋友d ex唔順眼 想打獲
so far在街無見過人樣衰過自己

我垃圾d

鍾意問

你都會話男神個女神樣衰啦

Oh 原來我地現實未見過

收皮

可以 留一世？

咁講嘅話條友都幾樣衰
我都好少咁直接

係掛

肥牛做咩

咁係因為我唔出街姐

真心咩 你咁mean都少講？

不想生存

金毛姐姐好靚女

頹乜。。。。

我實樣衰過您

mean條毛
俾啲manner我好冇

不知 啲情緒話嚟就嚟

我經常被兄弟話我樣衰喎

你貢型扮咩==

明的 我每幾日就有呢啲想法

咁你嘅標準係咩嘢先

我輻射樣

你見到我一定會無晒manner

唉

Who?

兄弟通常講真話

我反而唔會理男朋友啲ex
佢哋始終過去左 唔好藕斷絲連就得

Yy

我嚴峻樣

驚心矚目 好奇好奇
你未見過我姐

Lm

佢地食過我條女，我條氣唔順都好正常

聽說會過的...
但真係好難

浮哥都好靚仔

即係邊個

都低 照你咁講我眼中啊源都中上樣

唔係的

lifetime experience
我唔信你可以咁柒

咁如果衰過啊源嗰啲係咩樣

咁咩叫驚心矚目

講真阿源唔算樣衰

咁你覺得咩樣衰

想像唔到
見過咁柒嘅應該都嚇到斷片

我真係咁柒

喺條街見到就調頭走？idk

我個樣應該嚇親你

凍到我以為得10度

我仲著緊短衫短褲

喺被竇好暖

唔係,如果真係fd就會講
雖然我唔會

同情佢
support佢

男女可能唔同

會唔會想避開佢

點做到。。。我長袖長褲加件褸

未沖涼

我都係

我都剩係見過一兩個 最樣衰果個至今無出其右

個個身體都咁好。。。

新界？

有咩分別請問

咁大隻青口

可能我會搵窿捐

形容下

我凍撚到打字都手震。。

脂肪保護

但係私底下會唔會討論

係咪要特別關懷佢

是但啦 我六百度慣咗唔戴眼鏡
樣都睇唔清楚 我忍受到嘅

真心咩。。。

咁有冇出奇左

same

身體虛唔好凍親

係。。屋企好大風。。。

...

我唔會

手腳都好冰冷

唔會特登既

但係點都會有個輪廓睇到

收啦

我都係。。。已經着好厚衫。。。

hello moto

著多啲衫唔好冷親

好少會

仔就無所謂啦

食左廿蚊粒手掌咁大芒果糯米糍

係咪寒底

沖個熱水涼！

知道

識食

心裏面有冇諗先

唔俾我鍾意捐山窿？

好想知道如果真係見到啲好核突嘅咁有咩反應

好好味
日日都買一粒會唔會變死肥婆

我都唔知

我屋企可以再低一兩度

啊媽琴日整左！

有張被 怕咩

咁勁
我落街買炸喎

無被 整污糟就玩完

最多笑兩句

隔日同每日爭幾多丫

唔好病哇

無被點訓教

你人生入邊見到最樣衰嘅人係點樣

佢好鍾意整呢啲 我晏晝食到好膩

唔搬得出廳

差一半架

食完唔洗食飯

唔想到時要隔離

你入房囉

點解可以冇被

我想知層皮有無糖份

最靚仔就好深印象啫

食左兩舊飽到夜晚

點解要逼人諗起

如果有個好樣衰嘅人 搭車坐係你隔離你會點

不要離我太遠

有 會落糖

好好奇

靚仔咁多

唔想諗起

好喜歡你你知道嗎

通常撘巴士嗰啲都好少留意

有機會send 比你

我想像到

做數 唔通上床做咩

真心咩

好想依家就過嚟搵你

佢有咩好，你唔中意我都唔洗中意佢ga

都係

now

但真係好好味
好中意舊芒果又大又甜

要圖到時@我

之前見過兩個台灣男仔 不得了

我都唔少脂肪 點解保護唔到我

123`4

真？
我以為得啲糯米粉

淨係我send 不了

台妹

又油又糖
咁咪肥死

留意我

想係記憶中抹走

食多就會厭依家屋企仲有。。。

好

冇乜去香港仔

我鍾意肥仔

我台籍啵
認真唔係鳩噏有民國護照

好驚

你過黎我煮麵比你食

我以前係咁
買張懶人枱 唔洗落床

互爆囉屌

我有個朋友都好靚仔

真的 落糖先會甜啲

可能係虛肥

應該唔使落糖
如果整甜嘅
入邊包嘅材料先要落好撚多糖

follow my ig

個個都好嗲

老母屌撚死被都唔搬得仲懶人檯

細個都成日整黎食

應該會即刻落車

可以擺過夜架咩
試過一次 啲粉變咗一舊舊咁

好似好耐冇見你咁

hugo1991？

Ok 開心曬

咁仲慘 肥得黎啲脂肪仲要冇用

可能你唔係一般台仔。。。

調返轉就真
依幾日日日通頂

Give me your ig

想識

香港大溝淡了maybe

Pm

我食唔出舊皮有甜味

芒果應該唔洗落糖掛

真心既

好想食辣雞麵

淨係全部都係成口粉

身材又好
最緊要係把聲 真係冧死人

唔想要脂肪

又唔係搬出廳
間房都管

呢排冇嘢做就玩動森
好掛住你哋呀我會上多啲嚟

我整過一次 好耐之前

真心好正

咁癲

你想食咩我都整
利申 地獄廚神

唔知喎見到雪櫃仲有

諗起一個真係

正常唔使嘅
講起都好耐冇整過啦

減肥
利申 減唔到

細個有排成日整食到勁肥

係一路食一路跌啲粉
成身都係

Waiting

點解溝到你依家咁。。。香港大太大壓力

睇路

1234

出面街買會落小啲。。。好似

4321

係咩我真係以為剩係得糯米粉
之前整咗咁多次都係
下次試吓加睇下會唔會好食啲先

係呀但係好好食

基本上個陣既朋友圈
所有既女都會簡佢做理想男朋友

你唔準亂識 我話比姐知

好似....
是但啦 我已經食左

咁岩既 我都係

會唔會食完肚痛

整完請我試食

5678

雪櫃唔算好凍

淨係舊芒果已經抵番晒

應該唔會既

+3

自留

加小小都甜好多睇yt跟住佢整

最驚佢煩

欣賞同溝係兩回事
台妹太痴身啦
雖然係好但係佢哋會over左。乜嘢都管就不了

唔關事 係擺得太耐
啲皮會好dry

想瘦

過橋唔可以外賣

點解會識到咁高質嘅男仔fd

自私睇

係架咩

起碼有貓唔會太輸蝕

我都想

我交條命比你

可以

命運既安排

你搞到我好想整

唔同你玩

佢哋啲嗲嗲聲聽到我起晒雞皮

以前成日都係咁叫㗎喎
唔通係因為同場專登做俾我哋

我會保證係熟既

聽日整囉
搞到我都想整

譚仔？

真 高八度

我想嘔啦 救命

可能今晚整

間中嗲下不得了
啲保護慾出晒嚟

可唔可以跌個比我

我哋一齊

得罪你？

冇左個feel

咁樣唔得㗎

屋企隨時有料整？

我只要食得落肚就得

三哥

仲有我 唔該

我想避下風頭㗎

yes

剪佢碌鳩

之前睇我fd玩唔知乜聽過一次

個碗細咗好多？

絕望了
啲脂肪點先識走

保護小妹先

完左武肺想去做尖
順便識番個男人

日日都帶住膠袋上黎

跌唔中做我條仔

你幾時得

記得之前得

攬你
無事的

^_^我帶個垃圾桶

why not

咁低要求

痴線佬上身？

唔係
但有好多男仔為咗突顯自己靚仔而去話啲比佢更靚仔嘅人好柒

聽得多耳仔痛

係太大

Expecto Patronum

浮仔

溝唔到？

可以
但千祈唔好

咁但係如果本身嗰個男仔係樣衰
跟住話俾佢靚仔樣衰你會點諗

仔仔在哪裡

想dum佢落你個垃圾桶

係 著長衫長褲加外套

你煮嘅乜都得

自私睇會冇朋友

咁嗌三餸嗰個

應該要dum好多個

明明冇落雨都咁凍

你渣

竟然係咁
講起我都好耐冇食過譚仔啦

去買材料

我而家放飯 買野 都係咁望啲男人
一有靚仔就跟蹤佢

我單身時佢有女

ok

讀豬錫啖

你唔講點知

咁衝動既

咒我冇朋友

買嘢最緊要快

今晚跑步聽咩歌好

馬子

痴漢

買埋比我得唔得

sweet

佢都好靚仔

餓了

跑出天際

。。。。。。。。想見了

夢中相見

遠到癲

啲支那大媽加咗武漢肺炎先煮

煮埋你吃

我愛你

我會屌個男仔

小妹攬住你

贊同你嘅做法

岩哂 我都有

見到隻金毛加一隻黑色 以為表哥表妹

lofi

其實唔鐘意你既男仔係咪唔會主動搵你？

想發夢比佢食

可以咁講

親愛的謝謝你愛我

識啲嘢喎
個口感完全升華咗個飯

過啲比我

鐘意你嘅男仔都可能唔主動搵你

可以一輩子愛你嗎

真..

個心跳得好快好似就黎死咁

過黎咀啖

但我已經主動搵左佢

咁我點算好 仲搵唔搵佢？

無計 追女心切

你地好

你終於捨得出現

對唔住

嫌棄 sad

就愛上你

牙海

男人

讀讀

乜你咁隨便

佢有無明確拒絕你？

人人！！掛住你

妹只是個傳說

冰冰我都好掛住你

冬仔

想追

D男人真係冇腦

讀豬

jm

地圖炮

佢哋係咪冇用過個腦諗野㗎

好想鬧人

又邊個

狗公1234 5678

新定舊

來吧 我做出氣袋 隨便屌

咁撚多

屌你

吹啊

可唔可以打孖上

睇tg啦屌你

唔得㗎

兩個咁少

今日有咩做

Dllm 岩岩睇唔到

你地兩個講嘢小圈子

未體驗過

咁你覺得有幾多個

我switch

打機join唔join

預埋你囉

Dllm 又撚我

送幾隻俾你

無十個九個唔好呻煩

打咩機

Blocked 又撚我

屌 我開咗機 你係咪玩姐屌

咁正
有無咁多啊

pubg

打咩機先

夠喇 我玩switch

唔同你玩 要做grp pro

有無人打pubg

你其實mon夠post未

Dllm 我問完你先講

你隻腳左手佢同右手玩

男朋友成日要我主動去拖佢 但係要分開嘅時候又成日唔肯走 未走就開始約定下次幾時再出來 究竟係咩玩法

我要j女女把聲 我要入dc 我要玩goodnight

when

係就快

佢怕醜偉但又成日好想見你？

咁咪好

花痴開

仔。。。

幾點整

睇你同麻雀幾點

串緊我？

但係佢經驗豐富過我 點諗都唔應該怕醜掛

咩id 加咗先

你好煩呀

45分得 我問下佢哋玩唔玩先

點好 我都有時唔知佢究竟係鍾意定唔鍾意 咩都爭少少感覺咁

喵喵

10:45麻雀o唔ok

可能聽日先

梳

咩麻雀app?

自膠 梳潛先

人名
不過都可以app 遲d可以一齊玩

晒左今日 今日好好天

潛好耐

你唔知又同人一齊？

笑死 開心鬥一番

對唔住囉，快啲追post

咩事傷

Why

樓豬

眼瞓就瞓教啦要休息下

識幾耐

咁我訓 你哋玩

休息重要d

差唔多一個月

seems too fast

咁一齊嗰陣佢話鍾意

都唔快啦
一個月 成熟了

最憎啲人喺度好似鬥快跑步咁樣一齊衝線

咁如果一個星期都冇呢

係，所以我都有俾signal佢唔好咁快

我都覺得有啲快

正常

感情應該越耐越醇

幾日都叫正常？

同埋咁快一齊 浸出嚟嘅嘢都唔係好嘅嘢

猴擒

好憎呢啲男仔

2-3 seems okay

Yup at least2

係要剪賓舟

對

一樣

其實嗰啲咪猴擒的狗公

海海 冇錯

咁急為咗啲咩？衝線爭左第一名？

我有俾signal佢，都有收斂下嘅

跑到一半落左沙灘 好舒服

想請槍。。。

我

冬冬

點敢

點識的

我都係 屌 呢次真心

好攰呀

好少可咁憎做嘢

我唔係冇動力做 係做極都做唔到 上網搵又搵過 試又試過 睇左好多條youtube video都解決唔到問題 睇黎我智商有問題

我做緊pp😂😁

露個面就訓教

More

做成點

SPCS

格仔裙囉

Ok，其實我重做啲做過既試題，基本上都係接近岩曬，只係為左重溫知識，同消磨時間而做，唔做過啲練習個心唔安樂😂

個問題就係你唔知點解佢要發你脾氣

都係 心安理得會好啲
24號就係了

啜你

不過我只係考三科，所以我唔洗咁快考，不過其實都有未知之數，教育局成日好模糊，佢話會視乎開考前一星期新增疫症數量會否上升，可能會因此再延😂，啲勤力預備既考生就黎被局長折磨得好辛苦

唔係話又再firm實咗啲咩

[/member]

佢今日話會係健康同考試中作考量，簡單啲講，即係冇講過，佢話盡量24號開考，但係如果疫情再次急增，不得不再延期

佢明顯係仲未抽離到個角色姐

789醒？

瞓

佢係

唔講啦

冇架啦

Ok當我冇問過

hi

契細佬

no mon me

小子加油！

下個月完左就係從dse之中解放之時

支持你

做第一名又點丫 唉

咪就係

仲未爆po既

之後去邊

你潛咗

Ok明咗

關我事咩

dnlm終於傾完project

連傾2個都咪話唔想死

點解無人咁恐怖

自膠頭先load唔到

恭喜

依期成日一上水就見到你

瞓啦聽日返工

佢好似連街邊打風大聲啲都驚

我地上水啲時間咁夾

少咗個人推

幾時要交

咁我返嚟推

下個禮拜交2份

咁啱姐
我陣間4點起身 你跟唔跟機先

去邊嚟

傾好分工安排未

不了我日日都訓到黃朝百晏都仲覺得唔夠訓

分好啦

啱啱去咗沖涼

冇另一半答你唔到

吹頭未

吹緊

唔抱有希望